萬一開戰，香港一定會跟住中國鎖國。

宜家吹風23條立法，甚至用聯合國反恐條例告抗爭者，都係鎖國前奏。成功後，就會鎖國，再用新彊果套統治香港

TRUE

好搞笑係香港既藍屍未搞清楚事情，係中國人眼中，佢地永遠係欠教既香港人。

一聞到浸開戰味就要走
香港人冇得揀
我哋係二戰前嘅猶太人

好明顯支聯辦咁急屌柒民主派
批鬥民主派就係想硬推23條
再鎖國 禁埋大企走資到美國
再發放軍票

咪傻，中國係全球化第一大得益者，會鎖國???真係又閉關自守，走老毛路線，生活大倒退，唔好話人民，共產黨員都作反啦。

唔使搞咁多嘢啦，一開戰，直接用基本法第18條，香港用中國法律：

第十八條
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

成班傻鳩藍絲學人愛國
連邊個莊都未分得清
「中國」只係一間共產黨揸莊既公司, 所有支那人都只係中共資產之一

而且宜家支那經濟、就業、債務都爆緊，支那為左轉移支那賤畜視線隨時都會搞鳩香港，隨時咩仆街野都做得出，所以大家要做好準備全民豬嘴隨時出，不論有無不反，不論限聚令解除未

不能用香港人既logic睇現時既中國

維穩先係最重要

到時應該首先整啲臂章話自己係 "好中國香港人".
唔同人唔同臂章分類.

而到最後全部入哂集中營

咪傻啦 佢要保住嘅係自己政權先
佢最多博一博推D 人去食草睇班支那種會唔會反
全球化的確令佢搵多左錢
但如果佢守唔到香港政權就搵幾多都唔關佢事
仲可以咁隨隨便便周圍買?

咪撚ff
冇可能打仗